啲女人好古惑...

嚟m同我扑野...扮處女
唔係你個fd同我講 我一直都以為你處女
我嬲既唔係你比人扑過 係嬲點解要呃我
枉我一直以為你好乖 中意我中意到連第一次都比我
依家諗到你個閪比第二條撚插過
我就好難過...
究竟點先唔諗？原唔原諒佢好？
Btw 唔好屌我on9 我都係第一次扑野 完全唔知嚟m..

分手

算數啦講到尾都係介意人地唔係處
係唔係嬲佢呃你自己心入面好清楚

如果自己條件唔差咪飛左佢 好fair

啲男人屌9人個閪個陣又唔會諗依個問題
自己條女唔係處就屌哂鬼咁做乜撚？

我唔係聖人 好難真係唔介意...
我係嬲佢呃我同時又介意佢唔係處
定我太自私？

我想講我都係第一次扑...咁我可唔可以有介意佢唔係處既權力

你講咁多做乜 咪飛左人囉
你有權介意佢唔係處 佢都有權搵過一個唔介意佢唔係處既男人